Clubhouse係咪只係一個大型既講是非平台

睇新聞講到clubhouse係D名人分享自己insights既平台
又黃維基又Elon Musk, 咁我即刻申請個account諗住學下野
但我一上到去 10個有9個香港人開既group都係是非group, eg空姐空少講乘客是非, HR講IT 是非,
D人把聲一聽就知係D八婆八公, 兩秒就關左

反而D內地group有深度好多, 例如探討兩岸四地/新彊/台灣/心理健康
入左去真係學到野,而唔係一班人圍埋講是非

內地係咩地方？

黃大仙

香港嘅內地係黃大仙？啲人成日講內地我都搞唔撚明喺邊

內地？內物地？

沙田? 係山後面都夠內

睇你follow 咩人咪reach到咩嘢台囉

就算係大陸gp，都係大陸嘅「反賊」開嘅
好多有腦嘅大陸人我又好respect嘅
不過又咁講，你follow咩人咪係咩room
我個d香港gp都係講政治

係 比名人為爐打飛機既地方

係呀，我都係去內地同台灣房多，香港都係d娛樂野多，但可惜我普通話唔好，識聽，講唔係咁好2

四面唔連海就係內地, 所以黃大仙應該算係

二打六咪叫是非，名人就係國家大事架啦